[高登五毛組織進駐連登] 中國人 周杰倫中國風 饒老闆

五毛公司開始儲ISP ACC

# 62391 中國人=日本人=風生水起=糖與鹽
# 58099 周杰倫中國風
# 80798 饒老闆 (饒哥)

大家請善用起底連登功能

最起碼呢三件係同一問五毛公司ACC
應該就係以前高登風山 蛋牛 嗰組

關係

最早係# 62391 中國人=日本人=風生水起=糖與鹽 (改名超過40次)
開頭叫5yen 扮日本人，但連登無SMS ACC, 個ACC友間中會改名 風生水起同蛋牛麵，大家有留意開 風生水起同蛋牛麵 風格用字都有分別，而呢個ACC竟然可以跟得返兩個唔同風格，所以好有程度係五毛公司ACC共用，之後俾用起底踢爆，呢個ACC唔敢再用呢兩個名，不斷改名一時話自己日本人，一時又改名撐共, 而家主要係用三個名, 中國人, 日本人同埋 糖與鹽

# 58099 周杰倫中國風
原名芝士好味, 嗰時唔多講政治，之後改咗幾次名，最近改咗做周杰倫中國風, 跟住就連出幾個類似以前高登蛋牛嘅POST
我就問佢仲乜咁蹻好似風叔咁改完名就出五毛POST，佢話只係因為以前個名俾人知道咗 ，同時佢就除咗繼續出蛋牛式POST之外，仲不斷幫 日本人 中國人 嗰期出嘅POST推POST

# 80798 饒老闆 (饒哥)
跟爆咗周杰倫中國風之後無耐，呢個饒老闆新入場，用風叔style出咗幾個POST, 三條友開頭未有互動，但糖與鹽竟然此地無銀開個POST話饒老闆就係風叔，而周杰倫中國風，竟然都入嚟幫推，話
饒老闆就係風叔，成個開係即刻出晒嚟

而家喺街用緊電話

遲啲有時間坐低，貼埋相關嘅LINK同貼圖出嚟

推

有五毛過o黎推po
高登已經死左9成

應該唔止咁少

洪非凡個組過左黎開飯未？

暫時條線拉得埋嘅係呢三個
連登因為無SMS ACC
五毛公司無辦法好似高登咁無限量產ACC
所以連登ACC對佢哋好珍貴,踢曝一個少一個 , 但又容易順住跟得到唔同ACC個關係

周杰倫中國風同中國人喺饒老闆 個 POST 扯貓(之前係中國人不斷改名嘅POST都識得入去推POST)
但一俾我喺個POST踢爆佢，佢先至扮驚訝起中國人底
但點解之前又做到中國人 日本人 糖與鹽 幾乎一POST不漏咁幫推?

一個風生水起都仲可以有得拗可能係假膠
而家集團式扯貓尾互兜
即時露底，證明係五毛公司ACC

周杰倫中國風又要開工出強國POST

風縮而家高登都係叫饒老闆

Btw奶魔波 D_wade 果幾個又咩料
呢幾日係咁發功

好簡單
選舉年就有好撚多五毛
之前聚集晒係高登
早洩又配合派ac
方便五毛集中人流製造輿論
依加多左連登
人流分散佢地要製造輿論難左
所以先有但不斷叫人去高登

Pish

Po去站務台

而家係個電子貨幣POST同D_wade吹緊
條友不斷讚大陸WECHAT幾撚好用，香港人幾撚守舊

乜撚都俾支那trace哂

記得加埋哲學撚

又改返名做日本人

你知唔知你4日前唔記得改名
用中國人個名出咗撐日本嘅POST
POST名: 點解日本仔玩搖搖玩到出神入化?

另外你呢幾日無再用中國人個名
又咁蹻同一時間出強國POST嘅責任又去咗 周杰倫中個風 度

有殺錯冇放過，返去支那含撚啦(支那人)

你講錯嘢
邊有殺錯? 佢係五毛ACC.

果件大家都是英國人係假膠定點?

push

( Show Blocked User - 日本人🇯🇵 )
原來一早block柒左

記得之前有個post入面所有五毛都block晒
我睇到都o左嘴

終於都還我清白無再講我個名

你係支那人

你收皮啦

屈你老母唔係做雞咩
你根本就係五毛狗

x2

屌，你一開始登記呢個名預咗出事啦

賤畜唔好入黎搞事

你係支那狗

點解d五毛公司咁中意改日本人名黎做五毛
之前高登個有村架純又係咁

曲線反日，想其他人對日本反感

又係
成日係到鳩吹奏日本

不斷誇張化，再用日本去踩其他地方

賤畜

依家最少有三堆五毛打手入黎搞事

長畸頂置

芝士好味=周杰倫中國風

我懷疑周杰倫中國風同高癸株式會社係同一個人

都係奶中共袋底

你應該啱

有同感

唐三藏麻鬼當奴侵紳士

呢堆係高登嘅護主犬 當然亦都會改名上嚟呢邊搞事啦

唔好推啦

哦

巴打

大撚把
成班不斷幫支那轉移視線

可能係
啲行文風格好似

幫手輕輕一推

Push!

熱血最強去左邊

[url]有丁權既巴打 係咪好似竊聽風雲比人逼賣丁權 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢個討論班友熟口熟面

好似俾你地屌走左啦，仲推咩

最新個post已經一個月前啦，其餘兩件就仲活躍

幫手推

原來一早block左 但個陣唔係因為佢係五毛block 應該係扮曬講d黑心言論block

Lihkg 依家真係好撚多五毛

係依個post一睇又有一堆五毛

美軍機屢犯境港爆空難危機

成堆新acc復活

樓上係五毛

又可以加名啦

這班五毛做了那麼多傷天害理之事，有報應的！

樓上

#260條五毛唔見咗

老老柒柒而家高登班人高質左
無咁多笑料娛樂我

高登已變紅登 五毛樂園